{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24670",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 Cindy(신디)"
    },
    "text": "当宿は計24の客室を保有しており、近くには京義中央線西江大駅、京義中央線新村駅、2号線新村駅、2号線梨大駅が位置しています。サポートされている言語では韓国語が提供されます。PCの使用は不可能であり、退室時間の経過時に追加料金が発生し、未成年者と身分証明書を持参しない場合、利用が制限されます。3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、人数追加の際に追加料金が発生します。客室のタイプはランダムに割り当てられ、入室時間を過ぎて利用不可の場合、キャンセルや払い戻しはできません。駐車はチェックイン時間から可能で、車両予約時に1部屋当たり1台まで利用可能で、満車の場合は利用できません。また、徒歩予約の際、駐車場のご利用は不可能です。宿泊施設を訪問した使用者は、価格に比べて満足でき、静かできれいだと評価しています。位置が良くて移動しやすく、職員の方々の親切なサービスも長所として言及されました。客室は広くて快適で、無料のネットフリックスや洗面用具などが用意されていて便利です。しかし、建物の古い状態により、電気をつけたり消したりするのが不便な点もあります。全体的にユーザーに良い印象を残す宿泊施設です。新村地域で価格のメリットを提供するこの宿は、施設の古さや匂い、清潔さやスタッフの態度の問題がいくつかの部屋に存在しますが、概して満足して快適な睡眠を取ることができる空間です。さらにバレットパーキングが可能で、スタンダードとデラックス客室はPCが使用できず、NetflixとYouTubeの視聴が可能で、2人用の大型浴槽、レンズケース、ヘアアイロンなどが無料でレンタルされます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何階建てですか？",
            "answer": "当宿は何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺にはどの駅がありますか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のサポート言語は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設のサポート言語は何ですか？"
        },
        {
            "question": "未成年者は身分証明書を持参しないと利用できませんか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書を持参しないと利用できませんか？"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用はチェックイン時間から可能ですか？",
            "answer": "駐車場の利用はチェックイン時間から可能ですか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用者はどのように評価していますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用者はどのように評価していますか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような問題がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設はどのような問題がありますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 310
    }
}